梓峰教育炒左教用「武漢肺炎」既老師

有呢啲黑白不分嘅家長 好擔心個細路
btw,respect個老師希望你揾到份更好嘅工

呢啲補習社要boycott la

推

林鄭叫你地撚樣老鼠藍絲唔好戴口罩
你又戴?

on9家長 人地洗你腦 , 你仲幫手洗埋自己下一代腦

所以話on9唔應該生仔

公審間野等佢有壓力。家陣某d 腦殘人講幾句就可以隨便炒老師嗎？

on9家長

做家長做到咁On9

冇人推？？

係佢地page 到留言

留言好精彩

日本腦炎 德國麻疹 中東呼吸綜合症 寨卡病毒 非洲豬瘟 伊波拉病毒 西班牙流感 香港腳 斯德哥爾摩症候群 中國武漢肺炎

間嘢話係老師工作態度同考勤表現呀

琴日唔係咁講，突然加「罪狀」？

間嘢鄧梓峰開嘅？

PISH

態度正確

支那病毒種中國武漢肺炎
病毒國王雜撚種毒平

武漢肺炎有咩問題

咁如果間嘢係話個老師涉嫌違反咗分裂國家嘅罪行而炒佢，咁佢就冇錯啦

個ON9 JOYCE MAK幫OK倒米
雖然OK本身都仆街

如果呢位老師過往工作態度及表現一向有問題，點解俾佢工作到今日？好明顯係因為今次嘅投訴事件所以立即要求老師離職。
口口聲聲拒絕把政治帶進教學，但你哋首先因為政治將老師解僱，唔覺得自相矛盾？講一套做一套，雙重準則，點樣教小朋友？

心水清啦呢個就

Push

好多藍人真係好難同佢認真討論

咁要杯啦
為咗佢一條友 炒個老師 on9？

世衛叫個病毒名做2019年冠狀病毒
新你老母個冠咩

仆街Ling susiemary自己唔撚識教架 係都要搞到人無左份工先安樂死藍絲

2020年唔同以前，奶共係有成本既，奶完共咪得罪黃家長
你話d 大件事本身會重傷就縮姐 一間咁既野學人奶共？你有無咁既資格啊

幾隻藍絲就炒人 間公司都係唔好去
等藍絲去 如果有人去既話

支那肺炎

up

做本地生意既都去做藍屍奶共，正傻鳩

藍嘅家長咪又係啲公屋窮西，
有撚錢補佢咩，倒米大師

武肺永都係武肺

大紀元用「中共病毒」來形容武肺，咁咪要打靶？

正式成為藍店

如果真係跟世衛
應該係叫COVID-19、2019冠狀病毒病
唔係乜鬼新冠肺炎

所有藍屍應該仆街死，係智力問題，對人類發展有害

放心，大把家長係港豬中立撚自私撚藍畜，講緊唔係新移民個d

入去留言，激到啲藍絲扎扎跳

push

國際著名商業雜誌，其實只係荃灣一個Office仔

望佢入唔到志願學校，有料洗報呢啲學前班咩

祝佢個仔比車撞死

唔叫武漢肺炎，係既冇問題。
叫支那武漢新型冠狀病毒

梓峰教育校長

呢個世界，係無中立

只有戰爭

in得差都因為有個傻鳩家長

中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎

唔好比佢停

Good 以後只做藍屍生意

見到個手足玩爛左件藍屍玩具
條友刪緊自己cm 縮番入save hk圍爐

邊件。ok仔？

鄧梓峰原來係藍絲
而家先知

加入返抵制list先喇

有個係咁話武漢肺炎唔岩 新冠肺炎先係正名個件
無cap圖

睇間梓峰教育代表留言就知本身立場係藍啦
恰熟狗頭咁句句幫住哂藍屍家長
乜叫唔帶政治立場入教育，我呸

藍屍無腦基因+教育環境下
個仔可以正常成長已經要去還神
送佢補咩都冇用

個 poster 真係蓝到爆！正！

要多啲人知

記得同埋鄧梓峰講

幫手分享去自己區嘅group

班撚樣一定唔知香港腳學名係咩就係度玩批鬥

藍絲仔千其唔好中肺炎死

個ok仔真係好戇鳩
二打六代表公司叫黃絲唔好去幫襯
都唔知係咪對家7仔嘅暗黑兵法嚟

驚到轉咗icon

中國武漢肺炎

大家快d去留翻個review（唔推薦）

樓主pin this！而家仲係4.2/5分

唔好咁快推曬1001
留番啲quota聽日繁忙時段再推

以後叫藍峰教育，等D藍絲去上

又講唔理政治
但係就政治因數炒鳩左個教師
食屎啦

又多間藍店
傻閪教育

真係癡撚線，屌佢老母

食屎啦，党拉人就話人嫖娼，公司炒人就話人考勤唔好，總之唔關政治事……搵鬼信

入去推！

link?

yes, I have to say it one more time

咁少人留言，蘋果日報都唔好意見報導啦

問題係少咗中国兩隻字
違反一中原則同国安法

玩膠勁過連登仔

聽日打佢電話查詢下報讀先

香港腳

去洗版，俾doesn't recommend comments la

仲兜，垃圾撚

武漢肺炎

正確名稱應該係武漢肺炎

病毒源自武漢

間野好似係淘大

佢癲撚左咁周圍發炮

佢有勁多分店，有幾間係外判

鄧梓峰話要了解下先wor

大撚把藍屍家長

仆仆街街鄧梓峰
屌你老母鄧梓峰

個啲babycondom tone + 19 emoji 好想兜巴冚埋去

家長好撚癲
武漢同你有親咩

翻睇歷史都唔識
武漢逃城呀李文亮呀

on99 咁就炒人, 間野唔使再做

係咁架啦（可能樓上係PR），再講啲回覆都係圍繞：教育質素、操守、工作表現，你估真係因為呢幾樣而炒個老師咩，佢加罪狀係人都睇到

垃撚圾

應該叫支那肺炎

條藍c家長個cm係咪del左

千祈唔好私了佢啲學生

香港腳、西班牙流感、日本腦炎、德國痲疹

藍家長

班藍屍戇鳩嘅名都爭一大餐係人都知武漢肺炎或者新冠病毒都係指嗰隻病啦，又唔見佢哋嗌香港腳做足癬

幫手推
無理解僱
藍絲公司聽執笠啦

個仔比較慘世衛都曾經叫人咪撚跟香港咁帶口罩

輕輕鬆鬆鄧梓峰

個個好似病理學專家上身咁 死都要叫人哋個學名
講真我哋講病不嬲都係講俗名㗎啦
如果個老師上堂教愛滋病又要炒咗佢？一定要叫後天免疫力缺乏症

推到之鋒仆街

真理部
武漢肺炎
新冠肺炎

咁即係唔關武肺事啦
家長你錯了

武漢同佢有親？

乜撚教育 未聽過
比家長講兩講就縮 學識都唔好得去邊
都係垃圾補習社

信果個都on9啦

A

推到佢出黎道歉

Pish

S

吓 炒又過分咗喎
不過你講緊嘅係面試班 連全世界都係用緊covid個名 你無理由教人講個50/50有機被人扣分嘅答案呀 你話我地圍內講就話啫

講英文就得
可能人地教緊學生有唔同名呢

梗係啦
教d細路小學面試技巧，由細細個就要扮野
點知自己公關咁垃圾

好撚傻
佢知唔知佢最大d 客係後生年輕夫婦？

不過個老師明顯同個家長鬥氣啦 個家長話完佢之後仲叫班小朋友繼續講武漢肺炎 我明點解要堅持叫武漢肺炎 但係你講到面試咁重要你唔會叫人講個unofficial 武漢肺炎啦

梓峰教育都執行國安法

咁就要炒啊？

武漢肺炎先係正名，新冠肺炎得奶共嘅地方同世衛先用

Pin呢個啦

武漢肺炎 中国製造

Link都唔post
屌

Pin 啦

唔爭在去埋佢IG
叫佢了解下

武漢肺炎邊度unofficial

比人ban撚左ac

我女上緊呢間 即刻打左去退學

真係好垃圾
明明武漢肺炎係事實 講武漢肺炎係無錯架喎
呢間閪野真係誤人子弟

赤共武漢肺炎 跟我講一次